狙擊Kol100: 大波奶共香港KOL拍片話中國人唔係病毒

呢個Pearlpoon以前係Hollister做part time已經出名係公廁，
不過係有錢女，梗係大把前途
上年無啦啦開始返大陸拍乜9心跳的信號

而家出名到係大陸幫支那電話vivo賣廣告

最嘔心係佢而家拍左段youtube
話大家唔好歧視Chinese
話Chinese唔係病毒🦠

好心啦奶共都算，
無腦就係錯
唔係支那人隱瞞病毒加埋周圍走
會搞到全球爆發？

歡迎大家去youtube一齊dislike加檢舉

IG係到大家可以慢慢入去屌

推

幾靚

你屌埋我個份

奶共幾靚都不了

ps過度

幾大波

成個Et咁都靚？P到過晒火

拉

同埋呢d時間好心就自我隔離
仲周圍去歐洲旅行

c兄狙擊錯左啦

有武漢肺炎屌唔屌？

上鏡個d無p
算靚既
不過奶共嘔心

唔屌
口爆ok

Chinese IS virus
中國個套根本係病毒

整容樣，呢啲落左妝好恐怖架，不了

又幾正喎

中國人唔係病毒，但雞係

口水都會傳染wor

好多藍絲同小粉紅留言撐佢

雞味濃

咁靚女真係反唔落
觀察多一陣先，幫下佢由藍轉黃

射多幾野等佢成身都黃哂

可以點轉？快d出手

奶共奶到雪雪聲
印度出名多強姦
又唔見你隻臭雞去印度屌鳩d人歧視印度人

邊個話係KOL100
似係北上搵錢嘅離地港豬咋喎
果個ig post嘅對象係鬼佬，同KOL100班友大纜都扯唔埋

ET黎？眼口比例咁怪既？
定依加d傻閪興扮寄生獸？
電影版都幾年前喇

Reported

佢拍片話chinese is not virus其實係無錯
如果你要拉埋佢奶共黎講係可以report下嘅

Push

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

屌 個隻支那珍珠唔p時同吳建豪ex石善貞好撚似

Report

化好啲個妝真係唔差 咁靚女點解會奶共

好撚正...

正,想屌

dont make stupid people famous

上去比d武漢佬中出10獲先囉

檢舉

以後唔好用Chinese呢個字嚟代表支那人要用就用Ching Chong Chang，嗰班根本就係衰過病毒+蛆蟲

對奶好大，想屌

咁你要睇下醫生喎

哇呢d相都搵到

好靚

Agger 其實係外地 外國人當哂你香港人澳門人Chinese 照樣歧視 佢話Chinese is not virus 錯唔哂

頭兩張叫見得人，下面果張係整容失敗？
大家都知男人精蟲上腦，夠毒呀

你個腦裝精㗎？

整容雞wor

佢d英文聽到好辛苦

tbh, 我覺得不符合普世價值，同世界脫軌既，應該係樓主你... sorry

成堆小粉紅支持 個個都想整容到似佢

哇有d唔同樣wor
唔駛加密
share多d

咁佢如果照咁講 可以寫Asian咪無人屌
而家呢個源頭的確係因為Chinese
人地外國人歧視你都無可厚非
邊個叫你身為Chinese仲走去其他地方

本身都ok嘅，似係箍完牙靚咗

你啱 用aisan會好啲
但因為佢奶共，所以佢target audience係chinese

唔係鬼佬啦
擺明扭曲事實等d 小粉紅同藍絲港豬愛戴佢
覺得佢講真話
係到奶佢
鞏固自己係支那人心中地位
講英文係扮到國際化d 姐

個鼻整容整到

聽左兩秒就report
把煙剷聲沙到 ...

【行動po】YouTube反擊戰：亂claim版權行動 Operation Copystrike（重開，有更新）

成日話不拉政治
on9政治好明顯就息息相關
奶共珍珠最嘔心係話支那政府係抗疫做得好好
起左好多大規模醫院
你唔L係係到吹奏火神山啊嘛
武漢既支那朋友們睇到真係嬲到跳起
人間地獄你係到講到天堂咁真係不得了

支那珍珠話自己奶得無悔
不談政治你唔L講埋Asian
係要奶支那奶共

佢講到不怕攻擊
連登仔衝啊

繼續推

啤梨: 想恨恨地屌到佢醒

who??

目前睇唔到有證據證明佢大波

咁奶共呢？

對眼係一係化妝一係整

個樣假撚到 支那A貨barbie

又係呢啲樣 邊忽靚
一號眼二號鼻
仲要奶共

條友del 屌9佢既youtube留言

有del咩
d留言笑到我gap gap聲wor

好搞笑 unlike多過like
珍珠唔好再mon post啦
你最錯係擺上Ig擺youtube
一早擺微博同抖陰咪無事lor

個樣假到呢

推 佢好多小粉紅支持 好多人like

香港人來？咁大陸網紅 feel ？

垃圾臭雞 選擇性善心

做大陸網紅做得咁開心

大波???

奶共幾靚都冇撚用

哇原來一早已經咁嘔心
睇佢講d野真係奶共藍絲

狙擊得太遲

連d朋友仔都係大陸人 不意外

佢間鋪頭都係靠大陸生意 人民幣咁好味
不過可惜而家武漢肺炎 應該無得食得咁開心

臭雞一隻

加左人民幣

你係雞，不過

Mainland Chinese 先係中國人喎

佢對眼係假
見過佢整之前既相

🥜

要用人民日報打飛機真係好可悲

Angus yeung 前女

邊個
見條女ig 一月話自己分左手

上面d學生相都好大對眼

冇波

你就係鬼
本來冇人識

臭雞

第一張都已經低胸

差唔多四千人支持佢呢個言論

唔止中國人係病毒
係成個中國都係病毒

驗眼

個mic來的
你前世未見過波？

有得屌先講啦。

有都不了 陣間武漢肺炎點算

搏一搏都要架啦。

牡丹花下死
唔係 係支那花先岩

下賤嘅女人
為咗錢可以埋沒良知